濕9課程

YouTube 係咁賣呢D廣告 睇到都煩
有無人真係聽佢廢up2句 就話自己會變成百萬富翁
如果係真 洗乜教人 靠自己都得啦

我賺夠.jpg

呢啲廢課程通常空無一物

佢係勁

He doesn't know business. Only talk about some common sense. People without common sense will go to attend.

最搞笑連啊bob都出埋嚟賣廣告

吹到自己有車有樓
心念呃左人幾多錢 話自己月入有幾多

拉圾政府就係比呢D課程亂咁sale

完全係廢up
無建設性 無point 廢up當秘笈